【別有用心】香港教育局個廣告 疑似批評中央政府！

意有所指喎

係咪暗示緊乜？

小朋友=香港

大人=中央政府

#明既就明
#唔好鬥紅

英國先係我地媽媽🇬🇧

瘦版Serrini × 李施嬅?

廣告商真係好嘢 咁都搵到件咁樣閪嘅女人